認為討論 做個安份守己既情人真係咁難？

有幾多人可以滿足現況
真係為左面前依棵樹放棄整片森林？
當初開始左個刻 唔係應該要學識無拖實唔放咩
專一唔係愛情基本要求咩？

話說 我人生已經第三次比有女朋友既男仔溝
利申 次次都係事後先知
次次身邊人話個真相比我聽之後
真係頭都大埋 知道後會即刻斷絕來往 因為佢今日為得我同眼前人分手 他朝一日個個受害者都可以係我

同埋 上個ex都係因為唔安份守己 周圍flirt下周邊女女 初初話係好傾啲朋友 但其實係一直睇下邊個條件好啲 啱feel啲 得米成事就隨時走 所以次次拍拖都無痕接軌 所以我唔會成為其中一個咁既女仔

不過知道原來佢有女朋友都hurt... 因為都傾左一段日子了 幾啱feel 唉 做人真係唔好太有期望

做人定做狗 趁你仲有得揀 好揀
我都係提醒下自己
咩事都好 守住良知。

圖都無張好難討論落去

*認真討論

係真 呢個時候你唔斷絕來往就後患無窮
他朝一日個受害者會係自己係真
樓主記得一定要企硬 報應依家野遲早到返自己到

現實係安分守己嘅巴打冇絲會睇得上orz

不過如果最後真係一齊左
希望樓主你都唔好成日形住對方會再出軌
如果唔係自己就會好辛苦
當然最好當然係等個男既搞清楚先啦

我係

其實你都要諗下自己係咪有D咩特質，特別吸引呢種人

唔好比人覺得你咁易得手囉

係咩？

依家啲人愛情觀錯曬

我以前拍拖都係你所講既無痕接軌 甚至拍拖期間出軌幾次 啲ex忍我等我我都唔識珍惜
但直至遇到而家個男朋友（都係無痕接軌咁同佢一齊） 我成個人變左 變到好專一真係對佢一心一意 第一次覺得為愛既人付出 見到佢開心其實好幸福 咁當然佢都對我好好好體貼細心照顧我 跟住一齊無耐要long d 啲frd個個賭我肯定又會出軌 但我都好有定力 直到依家都仲係好安份守己 拒絕哂異性完全無問題 依家番番黎香港一樣咁sweet 所以話專一其實唔難 要睇你遇到對手係點既人 雖然我遇到既個個都專一對我我都出軌 但一定要搵到個守得住你你又可以守住佢既人 咁就一世架啦

Respect 我都認為做人係要有底線
價值觀唔同真係要企硬

我會加油

食屎啦你

變好左點解仲要食屎

出軌定無縫接軌呀

依家兩樣都無啦

點識u ar